欅坂46交流區第三十一回：平手友梨奈生日快樂

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 4thシングル 「不協和音」 熱賣中

欅坂46主演連続ドラマ「残酷な観客達」2017年5月18日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）日本テレビにて放送スタート！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
總大佬

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
平手友梨奈
TEMPLATE:

牛明

都話一定有三十一回

返去安慰禾平

平手友梨奈生日快樂

呼籲
連登欅po手足請不要作出任何欅坂成員之事

禾同平豬生日快樂

叫你D o靚柒少陣得唔得

禾條女

留名
祝て生日快樂

其實個顛佬都係想同平手慶祝生日姐
掉個信號彈當放炮仗慶祝

新飯留名

早起的鳥兒有蟲吃

早起的鳥兒到井口打水

井口的水

井口啲水而家落到成地到係喇

第一次見茜茜打打可以直入

俾passport入俾人問長問短

今日check袋有撚排 黎玩果啲預返鬆

老井

今日嚴左好多

老井repo 人靚聲甜
我：私 井口の魔法をみたい
井：施魔法
俾人推走都重死捉住唔放

渣渣潛水先

平仔生日快樂

井口捉住唔放送到你出門口

追住我出門口

今日由於芽實見唔到小妹，所以決定射波

躝啦

做狗

哈酸

半疊券拎返香港

抵啦

平平生日快樂

琴晚同佢玩得太激烈

如何有效食兩家茶禮

其實唔難

sor

柒完未

平手豬

345結婚了

禾平開返隊了

又閂返了

抵

瘋狂射波

走啦

平青做過乜野既報應

話左黎賞月

有得射梗係去盡

計劃通

好人既下場通常都係慘啲

咁我仲有其他要握。。。

下。。。

恭喜

【欅坂46】平手友梨奈、個握第3部も急遽欠席へ。第4部以降はまだ未定【4th個別握手会＠幕張メッセ】

弱撚智 唔明點解唔直接停晒比佢抖

牙柒呢d冇人握堆落下次都唔多人
禾平呢d堆落下次咪爆能哂人

收聲啦

駁不能到吧

唉 sor❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

抵唔順有條毒撚係咁要佢叫名

雞雞 友香 平手同一部
唔想射

香b比土生搞到而家先郁

sor 係我既錯 我搞到2個都冇晒力

下次要握打打手手香香雞雞

分分鐘係佢地射你波

心痛我香b今日好頹

岩岩幾正 叫佢錫禾

跟住比人拒絕左

柒出面

【乃木坂46】須藤凛々花「坂に流れるミーハー達を取り戻す」と乃木坂に宣戦布告ｗｗｗｗ

一生只愛008‼️

想知而家008成功左未‼️

生駒馬神

醉愛尾関

support 青

腩狗請我食飯未？

gay

為左008唔睇46了

請埋我

一生只愛米谷奈々未

一生只愛平手友梨奈

[img]

一生只愛土生瑞穂

醉愛牙寶

柒頭

臭西repo
西：南ちゃん （好撚大聲）
禾：え？？？
(之後個臭西黎個飛吻 姣到出汁）
禾：えぇぇ！！！
西：下次再黎啦❤️

哇屌！點撚忍呀

握左未？

牙寶知小妹黎唔到，放曬全場人飛機

撚有咁耐

一張=1秒

告佢未

臭茜條八婆見到mk平青出撚哂水
公平咩

係0.5-1秒

屌你老母

🍇❓

佢鬧人八婆

都唔代表你可以屌人老母

客觀事實唔怕講‼️

屌你老婆‼️

米谷都屌

不了

邊撚個笑大佬同米谷既真愛 我打鳩邊個

我有罪 打我

隻揪未

Agger米谷

大家的女朋友

十卜大佬同米谷‼️

大佬請我食飯未

【欅坂46】握手会発煙筒事件、巧妙に計画された犯行と判明。「刃物が入った荷物を忘れ物として届け出」

正經問 第一定日經好

密集恐懼

想嘔

俾番啲以前高登個啲蓮蓬圖佢地睇

我平

又有老井睇

請左

咁你都岩既話攞去

返唔切無得睇

成日同我車

婚禮幾時

好想溝米谷呢d女

昨日櫸坂46原定於同場地舉行握手會，大會已表示會加派現場保安，並會增加人手駐守，但為了安全起見，部份成員將缺席握手會，當中大會公佈平手友梨奈和柿崎芽實全日缺席握手會、長濱Neru及小池美波缺席第一場握手會，土生瑞穗由第五場開始缺席。

無雞雞
生果報

牙柒

識佢老鼠咩

我要保護平手友梨奈既笑容

ゆいゆいちゃん‼️

個app點解好似唔係 game嚟

課金聽故仔

g

唉...

垃圾

詩織=爛面閪

出黎隻抽

牙寶唔更扑，小妹巧擔心

咁不如俾432羊join垃圾FANCLUB

你今日入左未

我入左啦 你地入左未？

不了‼️

狗也不入啦邊有可能會中到

人生無希望

抽都抽唔到

轉左電子飛之後中左都係冇得去

係抽都冇得你抽

電子飛又點樣冇得去

電子チケットアプリ『EMTGチケット』に対応しているのは、下記スマートフォンとなります。

・インターネット接続が可能な、090、080、070で始まる日本国内で契約している携帯電話番号を持った、スマートフォン端末

John fan club係心意
冇得去都要john

尷

咁我玩返欅のキセキ算

1st album特典點玩法好

1. Logo貼紙
上新電機
2. 杯墊
Type-A封面圖
楽天 通常盤封面圖
7Net 集合圖
3. B3 Size 海報
Tower Records Type-A封面圖
HMV Type-B封面圖
山野楽器 通常盤封面圖
新星堂 集合圖
4. 明信片
Sofmap Type-B封面圖
5. CD封面卡
TSUTAYA 跟訂購版本封面圖案

講真アルバム有2shot禾去跳樓了

有都要抽

All in

本日6月26日(月)24:00〜文化放送「レコメン！」菅井友香の月曜レギュラーです❣️
ぜひお聴きください📻
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

TopYell
@TopYell

6月30日発売の『TopYellNEO 2017SUMMER』、巻頭特集は欅坂46の鈴本美愉さん➡︎織田奈那さん➡︎小林由依さんの3人。「欅って、書けない？」内で発覚した一方通行の三角関係の行方は!? 3人の気になるプライベートでの関係性や距離感などたっぷり語ってもらいました。

【欅坂46】香港民主化運動の女神アグネス・チョウさん、好きな歌はサイレントマジョリティーと語る。この人が言うと重みがあるな・・・【未来世紀ジパング】

😨

周座bbg

【欅坂46】菅井友香が握手会発煙筒事件についてラジオでコメント【レコメン！】

「この度はニュースなどでご存知かと思いますが欅坂46の握手会で皆さまにご心配をおかけしてしまって申し訳ありません。ファンの方との楽しい時間を共有する時間があんなことになってしまい私たちも本当に残念な出来事でした。ご来場いただいた皆さまにケガがなくて本当に良かったです。私たちメンバーにも怪我はありませんでしたので安心していだたければと思います。私たち欅坂46はチーム一丸となって頑張ってまいりますので、どうかこれからも応援よろしくお願いします」

心痛香b要出黎道歉

你冇做錯到

中二狗的錯

香香

山p

落坑一排嘅新飯
想問下有冇人知tour抽飛會唔會可以借fd電話抽
會唔會去到會場仲需要

唔得 海外今次真係唔洗諗

日本巨串撚到

滯港渣無資格飯

日本出親Phone Case 從來都無plus

細機可以換了

欅坂咁快就出game掠水

如果同乃木戀一撚樣就唔洗玩

其實乃木戀係玩咩

有心就專登出部細機係for case用

將部plus cut到岩size

買兩個case 自己改裝變plus case

唔g,撳左兩撳就無玩了

零娛樂性鳩game

總有毒撚喜歡嘅

比狗玩

已經冇玩 手機game太浪費人生

京子真人好矮
比佢d相呃左

睇全身相就知典型米五身型 身長腳短

望到佢對住前面個飯扁嘴

實係型棍子

【欅坂46】上村莉菜×影山優佳 夢のサッカー対談（＃１）「柏、広島との出会いや観戦方法は？」

交比你

佢D相都好矮

佢個樣同身高唔成正比

佢把聲同身高唔成正比

食拉麵營養唔夠

收到風大佬課金抽卡

阿德一定德

交畀我養

潮

d日本巨去哂日本

串撚到

屈夠未

345加推未

得你加推左

有冇人發現fan club schedule 10月開始冇晒欅寫

因為9月30就執

辣殺節目

右神

握完即刻加推

【欅坂46】上村莉菜×影山優佳 夢のサッカー対談（＃２）「自分やメンバーに合うポジションは？ てち、ねるちゃん、オダナナは…」

Dllm 2張老井

🍇

strong hold返一兩年必🔥

會然今泉佑唯糖尿病未

真飯

仲可以再戰

同女食

甜到漏

有女一齊食甜到入心

我係波

我係影山

this

我係啲打

我係d打對波

會然今泉佑唯 rip

自私食好西 屌你老母曬撚完未

唉仆街貼錯

我信你架

咁有性格唔加密

🍊

唔會再食甜品
除非同女食

好多型棍子

我愛你

你岩岩同井口食仲唔夠？

岩岩你明明同老井食

依兩期平手都無坐第一排
有乜玄機

無c做

係就好

比佢抖下啦

ねる盛世

依家出左專輯是咪代表有排都未有下單

乃團5月尾新專 8月新單

欅呢

比返個c牙柒啦

佳佳

🌠ただいまテレビ東京系列にて🌠
「#テレ東音楽祭 2017」放送中‼️

欅坂46のみなさんです！😊💕

9月

9未

有無手足睇屎屎

sr‼️

未開電腦

唔識聽日文

辣殺

屌你老母？

爛面閪搵jackeline啦

屌你老母‼️

肥秋又睇

一生只愛加藤史帆

禾舊屎

棄推狗

咪燈啦青

洗5洗貢惡牙-.-

rip

you燈得多囡過me拉

欅坂46
@keyakizaka46

只今、加藤史帆と佐々木久美がSHOWROOM生配信中です🎥
ぜひご覧ください❣️
#けやき坂46
#SHOWROOM

又屈

詩織石森比你燈撚死

駁唔到‼️

爛面閪自己刀5爭氣
依家禾刀反佢了

點解七巴要對C織咁harsh

又要反彈

you

46出垃圾平假已經多人睇過48

個個數係得啲TOP 先有得比

九尾>屎帆

收聲啦屌你老母

盲撚

客觀事實5怕講‼️

梨牙

5當面吊佢算好了

俾人呃左幾多錢

食屎啦你

四萬人‼️

想問akb最新希望有耳有幾多萬人‼️

4千

4000羊就蒜狗掃把啦

睇石森sr未

食飯

你比番我呀

me窮撚

貨貨同me去請埋你握又點話

矛禾七 不了

又話11月

欅坂46
@keyakizaka46

この後22時〜石森虹花がSHOWROOM配信致します🌈
ぜひご覧ください⭐︎
#欅坂46
#SHOWROOM

睇緊

🖊🐥

又話京都不了

禾唔係要睇呢d2da6

U 9 me 9

俾人搶左老婆咩感受

兩個都係我老婆

見唔見到禾條女

我第一次抽 之前鳩撳抽左 唔係用到個apps就得架咩

第一個咪係‼️

躝啦屌你老母

駁唔到

收到風平仔要加推牛屎
利申 一生只愛土生瑞穂

屈夠未？

搞夠我啲女未？

加推石森未？
唔好走數阿

潮撐甜品達人

小心糖尿病啊

原來今泉唔係生仔 係糖尿入左廠

又係你呀陳生

又借d2

又有新line stickers

買

我愛波波

【欅坂46』怒涛のひらがなSHOWROOMラッシュ！18時 影山優佳、19時 齊藤京子、20時 加藤史帆が配信予定

要返工,不了

又有新telegram stickers

正

狗黎

收到wind芽依同彩花21:00

真

Why

要不是我地比錢

米谷早畢業了

快

唔好係到獻世

一專大佬溝完就畢了

畢了不了

隻揪

【欅坂46】副キャプテン守屋茜のクールビューティーなオフショットを公開！本日6/29発売『FLASHスペシャル グラビアBEST』2017年初夏号に守屋茜と齊藤京子が登場

Ok Fifa

抽左廿張未？

不了‼️
抽了

口裹說不 身體卻很..

比人屌兩屌就抽

禾都好想抽 平手

禾allin左

9

All in都有十幾

奶櫸一齊搞就9

躝啦比人釣兩釣就上釣

腩9 so weak

兩個都咁辣殺

個頭亂到

sor‼️

U too

除非爆人品 結果唔係我相信我呢世都唔會抽到平睡

欅坂46
@keyakizaka46

ただ今、高本彩花と東村芽依のSHOWROOMが配信中❣️
ぜひご覧ください✨
#けやき坂46
#SHOWROOM

留名茜青出黎收你地檔

新人?

茜青真係同楊過一撚樣, 除左重有兩隻手之外

me=尹志平

真是狗娘養的

(笑)

茜青.jpg

全部同我躝

自己叫人美人就得 人地叫人小龍女就唔得

比我食左頭啖湯啫

你唔係青頭咩

早兩個po嘅新人
改左名

大佬話櫸po太小圈子外人入唔到黎喎

屌你米谷

處女情意結

純粹因為係呢條友講仆街嘢啫

hey0

禾新飯

入唔到黎

我無辜

你就青頭

不嬲歡迎新人加入

小妹新飯黎

好正

又燈

慘

繼石森 詩織 之後到屎煩

屈夠小妹未？

香b

臭b

Goddess

堆填組

左神

要不是米谷今集欅寫訓著了

呢個真

米谷正

刀鋒了

[/quote]

摸手會:

「ねぇねぇ、茜茜你覺得我個樣點?」

茜茜:

摸手會:

「ねぇねぇ、茜茜你覺得我個樣點?」

茜茜:[/quote]
我7既點會叫我抽多廿張

我7既點會叫我抽多廿張[/quote]

[/quote]
沉船眾

話說我唔記得1係等於2
跟住我好似抽左兩張單3守屋🤔

沉船眾[/quote]

沉船眾[/quote]
[/quote]
沉船沉到quote都錯哂

屌 今鋪仆街了

鍾意人咪出聲

媽閪中左好多茜

抽選済み（落選）
残念ながら商品をご用意することができませんでした。

好彩中得1

屌你臭閪

我去抽3ねる3田田
結果中左1張田田

勁到顛

咩係田田

織田奈那

勁到癲

原來而家咁難抽

人氣成員

比我旺完即紅

又關你事

7巴愛妃田田（織田）花花（虹花）人氣都勁到癲

ms

垃圾欅不了

我睇TWICE咋

躝未屌你老母

睇埋平井桃先

無左禾ru句僕は嫌だ

躝

抵你落咁多

中左香b

大佬識野牙

抵你中唔到

未握過櫸

平囝

此田不同彼田
我講緊manaka

呢到啲人叫開「佳佳/雞雞」

話人臭臭仲想中？

禾平

串夠未

爛面閪

試著說「菅井友臭」不要說「菅井友香」

【欅坂46】転んだ？演出？菅井友香が凄い勢いで大回転しながら転倒したシーンが話題に【Mステ2時間SP】

羅意庭

屌你老土

雞雞禾條女

平手禾條女

香香禾條女

會員平手你條女

橋本陽茶

笑狗禾條女隻揪

會員橋本陽菜

なーこ改左2200 SHOWROOM

見都未見過就禾條女

神交

775矛人睇

睇緊

sr好鬼多人

大愛栗子

茜茜心口是咪裝假狗

9成都唔係睇冬優花

唔係
利申: 驗證過

韓狗risa

發癲

死肥秋躝啦

肥秋都出現

TT

雞雞心口是咪裝假狗

禾搓大

茜青雷達依排壞咗

G

群魔亂舞

咀咀牙

禾係雞雞

好想做雞雞

禾吊死梨

禾係茜茜

栗子真係同上節目兩個人

不了 好撚肥

都係咁靚

令我諗番起握手個陣既羞恥play

瞓咗無睇，發生咩事

同握手一樣咁hea

茜茜好大波

圖呢

屌你老婆

快d啪定偉哥, 你有好多老母要屌

呢個我知

the cool咀咀你又岩

佢哋唔係講呢個咩

無咀到 好似係

我屌原來中間有宇

盲

訓醒未

くらら
いかか

ザクール發糖囉

咁圖呢

要瘋狂loop

估唔到茜青平時扮晒道德撚, 其實都係會意淫mb
小妹真係對佢好失望

我要茜茜呀

仲想要茜茜對波圖

真愛

36C守屋茜

咁你講完又無圖係咩玩法=.=

茜青變了

比你地教壞哂

我都唔意淫mb 點會save圖

係有啲明顯嘅...

平時你唔會留意呢Ｄ野

你係講明顯打假波?

🤢

塞下野加緊身sweater容乜易呃到人
栗子著鬆身t-shirt都有咁既效果就係堅料啦
結論: 茜青應該係頭仔

佢真係握守屋茜 應該握到手震

茜青同女同學去旅行嗰陣已經擺脫咗頭啦

你就收皮啦 有咩資格笑人

sor lo

茜青一次過被人踢爆會意淫茜茜同係頭
人設崩壞仲勁過008

咁都叫意淫

日本巨又串

後でいい こっちを振り向かなくていい
気づかれず 永遠に 僕は見守りたい

NGT 9

こんなに好きになっちゃうなんて
僕も今日まで想像しなかった
ああ でも 何もできない
思い出こそが青春

神曲

綻仔迷茜

マネージャー日記d圖有得就咁save

4單算唔算一排最冇存在感既一單
除左平手同護法位
2單一排起碼都有d鏡頭

今泉

又miss左次m sta

32係後面皮笑肉不笑

又twice

垃圾睇垃圾

垃圾睇垃圾睇垃圾

屌你兩個老母臭閪 同我隻揪

人地都係講事實姐

做咩對號入座‼️

3個一齊上 我3拳3件

大佬一拳超人

道歉未

咁真係垃圾睇垃圾

支持大佬

七巴睇twice

我一拳一件u

me=修道船

要睇了

個領咁低都係無野睇

屌你呀

この後、16時〜小林由依がSHOWROOM配信致します🎬
ぜひご覧ください❣️

開波

有埋D打

ラーメン大好き 齊藤京子です

平手

天狗

三個推都唔更blog

想加京子

heung b

腩狗躝

認錯人=.=

兩日都有nana

そして、今夜は23時から、
ゆっかーのshowroomに ねるとふーちゃんと
4人で出演します!!

=.=

不如個room叫欅算 分member做乜

中間垃圾都都不如

左邊都係

我唔準你咁話佢

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備

隔離兩個都唔望鏡頭

幾正
咩名

舞木香純

乜鳩

臭b係乃

好聽喎

十卜

欅坂46「エキセントリック」2017-07-01

7000

平過你食

重搞到有糖尿病

唔好笑佢

食撚到糖尿都抽唔到啦
7000羊抵比

課塔比香香未

要留返第一次比米谷

一開即刻有人課塔

射左塔

+1

啲塔多到😦

有錢到

課完都上唔到神主位

課十座

十卜大佬

比人淋紅油了

又黎韓狗TT

T撚夠T未

見到個爛面閪刀5開胃了

遮住左邊黎睇

og

菅井友香禾條女

過100000人未

欅坂46‏
@keyakizaka46

野球中継延長により、本日は24:30から放送のMBSラジオ「ちょこっとやってまーす！」土生瑞穂レギュラーです🌃
是非お聴きください❣️
#欅坂46

見到之後忍唔住打左句扮撚完喊未死肥系

屌你老母同我隻揪

Join

土生妹你應該打左隻腩狗先

人の上に乗っかるの大好き齋藤京子です

佢成日都騎我

打撚左你先

土生禾條女

葉加瀬マイ Hakase Mai‏
@hakamai

今日の放送は12時半からです！MBSラジオちょこっとやってまーす！生放送きいてね💕
#朝比奈彩 #牧野結美 #欅坂46 #土生瑞穂 #葉加瀬マイ

sorry頭先一時衝動 唔夠冷靜

以後唔返欅坂

你就真係躝啦

我點會扔底禾平

又big害小妹

要燈燈第二個/番去屌大鳩主

後者9刀5吊

人地仔都幫你生埋

【欅坂46】1stアルバムType-A収録のユニット曲 五人囃子『少女には戻れない』、7/8深夜放送 土生瑞穂レギュラーラジオ番組「ちょこっとやってまーす！」で解禁！

天気がいいから、散歩しましょう

屈機到

買左比細妹著

平手邊撚個 躝啦平手by美月隻狗

一生不愛平手友梨奈

一日轉一次推

有事搵平手 無事溝美月

無事搞茜茜

你係到篤爆茜青又何苦

段日計處女

呢到一堆人...

明顯鏡頭最近果個

心水清

點解栗子個LOOK 咁似紙紮公仔

肯認清自己未

呢位青認清未先

唔好講我ok

I love you

平ching死番去乃po未

禾愛菅井友香

我愛香b

大佬開個三期po比我ok?

燈光火猛

雷達失效？

欅坂46暨乃三期交流區

明明之前櫸po就收皮果陣想搞合併

8狗聚集地

叫admin開個肥鳩台算

描述事實唔算意淫

欅坂46米谷奈々未討論區

肥系笑夠香b未

你個「 」係咩意思

嚇得我望多次個id

咁事實係 定係

Same

應該係 ...掛

咁都

差唔多啦。。。

同埋呢個世上重有 嘛。。。

長濱ねろ

長濱わる

法唔法國成日留意係 定 , 但見人意淫就屌人老母好虛偽

屌

你等比人屌老母

你問我先搵返嚟睇咋喎。。。

人間性器守屋茜

貨貨想爭做人間性器

人間IPAD守屋茜

想阻止班鹽濕仔意淫鴨鴨牙‼️

ok。。。

正 有名改

俾機會u轉id 轉完id會轉運

10761...

會然高本彩花肯改返個名未

你改咪得

禾改長濱臭る‼️

貨b做緊學是學非牙

肥秋咁得閒又上欅啲SR

本日の「欅って、書けない?」番組放送は休止となります

可以早啲訓

why

愛你

【欅坂46】菅井友香がAKB48G、乃木坂46含めたSRフォロワー数ランキングで1位に！【SHOWROOM】

栗子平時唔識寫有showroom一半活躍就好
巧打耳

無欅寫早d訓算

如果高返少少就完美

我老婆已經係完美

邊個你老婆牙

左神右糞

留意到大佬唔po芽實了

咁能柒收埋佢啦

躝未

唔推牙柒就要躝

超級無敵我愛你

super
my 香b

牙柒交流區

都矛人推膠乜狗流

🤤

我知道大佬是愛臭sa的

後ろでいい こっちを振り向かなくていい

垃圾狗

左邊係

一生不愛

詩織禾條女

貼錯

死𡃁仔唔好成日jer住晒wo

成能日認錯右邊

你條女

欅坂46まとめもり～ : 【欅坂46】次週、鈴本美愉と守屋茜が「ゆうがたパラダイス」に出演！これは盛り上がりそうだなwww #欅坂46 #乃木坂46

栗

鐵人就二股男
你呢？

專二男

けやき坂４６ 永遠の白線

b 站會長啲

平手+茜茜+美月+白間=2

momo

牛屎 佳佳 w松井

平平+茜茜=2

平手+平井桃

隻揪呀屌你老母

乜水

個ac借左比個朋友。。。

學埋邪骨D衰野

我愛平井桃

梁議員

【欅坂46】画像が小さすぎてワロタｗ明日7/4発行『朝日新聞』長野県版に長野出身の柿崎芽実インタビューが掲載！

🤤🤤🤤🤤

鹽濕仔

我立即屌你老母

160×107

この後23時〜石森虹花がSHOWROOM配信致します🐶
ぜひご覧ください📹

No

平時茜茜d雜誌相你都係等高清scan圖，今次咁心急仲唔係見有

係因為我想知呢件影得有幾靚

加拿大d肉

媽呀 我對眼

結果出嚟個效果比張自拍重要不如

自拍呢張真係好睇好多

問過禾關未

showroom?

嗰個大師嚟喎。。。點比啊大佬

想睇下有咩member 一入去嚇死寶寶了

唔記得左石森無fd😣

清版 好似係

最尾個張

ho yum

有無咁撚快

快過光速

やばい🤤

345你po左d乜撚野

咪貼啦屌

quote 乜撚呀屌

唔可以得我睇到‼️

重quote

u too

Quote完未‼️

咸濕仔‼️

咁都咸濕

你老婆

我愛貨貨

999

1000